林鄭果然係好歹毒，一招九成收香港人皮

九成按揭，樓價推高，既得利益者、有樓者贏，
地產商一定護住林鄭個政府。

後生既，睇唔清自己能力，借九成再供到跳樓，
你要做浮屍，你死你事，因為你後生。

本來想做8成去上樓，3 40歲既人，慢慢儲夠首期，
點知又比林鄭呢下推高樓價，追唔切增幅，
上倒樓變上唔倒，或者加入埋做九成按揭敢死隊，
最後又係你死你事。

最後香港既得利益者贏，150人贏，其他人輸，
死供緊樓既人又唔敢抗爭，
香港人唔買 價錢貴到癲既樓，唔緊要，
仲有另一個贏家：一堆點都走嚟買下既大陸佬

一招收大部分香港人皮，佢除左毒，又根本唔傻
咩仇都報曬啦今舖

20號大家記住去

就係供三十年已經笑撚死我
香港已經無法治
政府部門得幾個未崩塌
醫管局、消費者委員會、rthk電視部
其他已經爛到入心🇭🇰🇺🇸

贛鳩就有, 按揭監獄
等你走唔到資呀

其實香港樓本身就貴無咩好吵
人人都係咁供

醫管局

戇鳩啦

佢繼續推高樓價 = 自殺

佢真係做果樣錯果樣架

最重要係, 佢兩個仔一定唔會返嚟生活, 正宗嘅「你死你賤, 關我撚事」

消委會？ 昏迷左幾耐

收皮啦，借錢唔使還？Fair trade講到益哂市民咁。樓價本身就離地，仲要推到咁高。
冇樓既市民仲唔屌你老母。

如果佢真心想幫人上車，應該印花稅都幫啲至啱。唔好咁傻再俾佢氹多鑊大大鑊

五六十歲個d都應該要屌林鄭老母。
佢地多數咪得一，兩層樓，
d仔女將來結婚住邊？
窩居？

推

醫管局都應該開始爛啦，等業瘤個呀哥入埋去仲爛

林鄭成功將整體樓價加多個零

讀書第一係唔同啲